7月頭去大阪會唔會好熱

本身個人怕熱大汗咁岩拎左假

東京熱d

六月去都覺熱

Google下好難咩
最高溫32度左右啦

熱浪

上年8月頭去，熱到仆街

點會熱得過香港

好撚熱

上年30度係街行都覺得好乾爽，冇乜流汗
點似香港廿幾度已經成身汗

上年熱到仆街

放心啦唔會熱得過腥港

大阪熱好啲定東京熱好啲

好難答你，香港早2日熱到仆街
尋日今日幾涼

好睇吽唔吽雨

7月去大阪 下世小心啦 去usj會死快d

香港熱過大阪好多

我上星期係大阪已經熱到HIHI，似去左東南亞國家咁熱

啲女熱到唔著衫

上年8月去，我真係覺得熱過香港